如果用而家既水平黎睇 傑斯算係第幾級球員？

係曼踢差唔多廿年既傳奇翼鋒
真係純種翼 冇帶中射門能力
以佢級數可以排到第幾位

giggs同世代有幾多隻左翼勁過佢？

基維爾 維辛迪？

級數低過bale/洛賓/neymar/hazard呢堆準世三少少
勁過迪馬利亞/文尼果啲少少

Fifa 87/88果隻

佢勁在長期保持87

三流

基維爾維辛迪唔會勁過佢啦

between, 奧華馬斯同佢同級

基維爾佢地唔係唔勁，不過要比giggs就唔入流，奧華馬斯我覺得得盤扭同速度比得上giggs，giggs應該再全面d，有射門有助攻

話說giggs都唔算係傳統左中場，佢都真係偏翼鋒向，絕對有帶中射門能力

碧咸就傳統好多，不過佢能力又特化好多

記得費sir有排改造過傑斯入中路,想佢做波,完全唔掂

giggs職業生涯尾段都係打中場中路wor，未至於唔掂，係唔可以同scholes兩老同時一齊出場姐，中間俾人爆到傻，有球對曼城費sir時間佢直線劏俾owen絕殺好勁

giggs都試過一季英超13球，一季英超11球
入球率唔曳

giggs其實好全能：技術有，速度有，助功有（成日一季英超1X助攻），射門ok，回後防守track back都ok勁
佢缺點唔係本身能力，而係o係國家隊冇表現（同而家bale比差好遠），歐冠對皇巴拜AC國米呢啲豪門又好少入波（記億中淨係識屈祖記），所以令佢地位上唔夠其它大賽出色嘅人黎

果一代邊中場最高class係figo，唔同邊，如果齋計左邊都無乜邊個好過佢

夠晒江湖地位啦，成個職業生涯算得上輝煌，當然唔好以同果批球王比，不過絕對係足球史上層果班人

要講缺點，咪單醜聞囉

佢都係輔助型球員 冇人比佢輪助自己難有發圍
巴利步大力雄爆發力強
自己一個推哂人射門 注定國家隊實力比佢強

計左翼
阿仙奴皮里斯同Giggs差唔多

洛賓？

咁巴利無傷無病係好勁wor，先唔講邊個真係勁d，就算giggs渣過巴利，都唔表示giggs唔勁丫，bale身價都曾經世一呀

九唔搭八
Giggs擺明典型翼，拉開闊度帶波落底線cross
點會係wide midfielder, wing forward...
佢擺明側重落底出波多
佢右腳生蟲帶埋中間都冇大位射，你到底有冇睇波架

Giggs 都冇speed

首先，拉開闊度同帶波cut in係唔可以同一秒進行，但可以同一場進行wor，睇球員選擇同戰術安排姐

其次，左路入大位都可以左腳射架姐，無話一定要右腳，bale入大位都係用左腳，quaresma入大位都係右腳，不過加腳趾尾西，而且cut入大位亦唔一定射，可射可傳。

其三：

條片佢多次中路發難，而佢隻生蟲右腳都入唔少波wor，包括禁區外彎入

Giggs 有speed
Bale 冇speed

企位同分工都唔同
前壓，入禁區個時間點都完全唔同
632 場英超右腳入唔多個十球
你到底識唔識分咩係winger, wing forward 同wide midfielder?

定係你睇精華當睇睇左波
話Giggs 係Wing Forward...俾人聽到都笑撚死

同而家夏薩特咁上下，英超山寨王 國家隊歐冠盃又無表現。同最頂級大哨羅馬尼奧費高施丹巴治奧又低一個級數咁

呢個比喻fit